點樣先可以訓練到自己醒D

點樣先可以訓練到自己醒D反應快D,而家成個人好木獨俾人既感覺慢左一拍,好多野既節奏跟唔到上去,感覺上係LOOP唔到疾一疾

做野定讀緊書？

做緊野社會經驗少打死一份工

驗腦 睇下自己係咪弱智

想知點樣捱

傷心事唔太多想講,就係打緊一份廢文職

轉工

聽落去好簡單

聽蕭生 有知識先可以反應快諗野多

loop唔到定load唔到

係有D道理,淨係果次佢俾人斬識得叫司機沖上行人路就知道佢有急才

冇乜計㗎喎

LOAD

天生架 我有個同事碩士打份廢工成碌柒咁 小小野做唔掂 日日俾人屌

有苦自己知,好多時反應真係慢

份工做左幾耐？

將勤補拙
人地醒目求個快字
你咪細心d求個準字
如果同事又快又準,咁冇計,執包袱走啦

10年

我份人好粗心記性差

呢行唔岩你/做人唔岩你

將就下睇開D

睇書 多啲思考

真蠢材好過懶醒目

其實好多野都天生,係差就差架啦
要接受自己,之後搵到自己長處係邊
再由呢個角度去睇下點樣發揮自己長處囉

即係有人讀唔成書,咪去做廚房地盤三行跟車街市,實有行岩你架
死谷自己去做文職咪仆街囉

轉工換下環境
係一間公司10年真係會腦退化

文員壓力少D又唔洗日晒雨淋仲有冷氣,好難抗拒

好多工壓力好大架

你酒店搞好未

得個知字姐,呢D見識唔問唔知

用app mark低收到嘅任務， 唔好連任務都記唔到

見一步諗3步係機就容易,因為比較有圖像化,現實生活中好難處理到,要接受到差唔多既訓練形成習慣先OK

即係概念化既問題 咁就要睇多啲書去掌握多啲概念

再唔係同啲frd 9up多啲 依招都練到反應

鳩UP真係有效,而呢個習慣要不斷持續先得,好多時鳩UP得多情緒一黎會有果種極速反應出黎,要嘗試捕捉佢,問題係經常狀態其差或者應用唔到日常

D人話換環境比較好個人覺得天生

走出舒適區會不斷撞板，攪到好似老鼠仔咁唔敢試

跟唔到人節奏但又話壓力少
咁即係問題唔係好嚴重者,睇開d囉

做邊行？

我估計意思係多考慮人地會點回應

假設你去傾生意, 你抛方案出黎之前就要思考人地會點回應, 等自己可以準備好.

多多思考有咩唔同既可能性, 按你事前做既資料蒐集, 自己估計下有咩情況可能發生. 按照機率, 分三到四個既回應方案. 試下企係人地角度思考, 你先知道人地有咩憂慮, 人地目標係咩.

只得如此
無乜邊份工可以得閒就上網睇下連登可以做自己野,係人工低

聰明人個腦係24小時轉緊，冇嘢做都可以雕琢啲無聊嘢
你係咪成日發夢

記性差就買本簿仔
人地同你講乜你記番低
係每日放工前記低差人啲乜，諗下第二日有冇top priority嘅task mark番低
第二日打開本簿清左先

有一個方法，就係上連登問下人點樣可以訓練自己醒D。

諗就理所當然 但經常性會持續唔到，我諗自己唔係呢種人，反而需要秘書傍住自己

你忠心份工姐
應該已經學會了所有工作的技能？
也許可以看看有沒有微小的地方，自己沒有留意過可以再發現/瞭解下
同事呢，有沒有不相熟的同事？可以瞭解下？呢D應該可以keep住你做呢份工的新鮮感？
如果無，都可以回憶下自己當初點解選擇這份工作，那份熱情還有沒有
有時候一件做得太久的事情會麻木了，反應也會慢一點
反應慢另一個可能的原因是每天接收的資訊太多。如果無法增強自己的反應過濾能力，那麽就要減少多餘無謂資訊，集中在對自己重要的事情上
祝你好運：）加油

哈哈哈 學習鳩UP 睇黎我都要

巴打好有心呀

做下運動囉

係自己其他優點到做好啲囉

多睇歷史、懸疑劇、捉棋etc

無用囉

Piracetam

醒目冇得練 天生既
不過你可以用勤力搭救 再加主動d

要將習慣變成習慣好難

會問呢個問題即係冇可能會醒啲

有秘書

講野成日一舊舊好難表達自己

我都想有秘書,有個人不斷提我,好大頭蝦

每個人都有缺點。有時候你呢面差過人，除咗去改善呢方面。你
仲可以諗下，其實你可能有其他方面比人優秀?
譬如你木獨，但你會唔會可以比其他人專注做一件事?

睇左你酒店post ，完全同轉數無關
只係樓主唔習慣用腦袋思考

唔好貪份hea工舒服，出去搵份financial printer排版，白紙都請，玩番一兩次年報期打下仗輪下通宵，磨練下個人

以前都有做過類似既工,成日工作壓力好大,D大佬又燥狂症上身,所以先轉左呢份閒工

暫時諗唔到咩野比較擅長,睇戲算唔算

無乜點打,感覺上自己係性冷感,可能係後天環境造成,過分壓抑導致

都可以，你真係勁既話做影評人，youtuber都得㗎。
可以再諗下其他，自己發掘下。最怕你啲潛能潛得太深，浮唔起

上少d連登

改下你既負面思想先，唔好咩都向唔得果方面諗先

唔好經常開口

其實我個腦有好多構思係唔知點樣去實現出黎,不論係電影情節抑或生意構想,好多時諗到一個念頭就用手機MARK低但轉個頭就無跟進

我返工時間通常睇小說為主.然後不斷上網左睇右腸.最後就上下連登等收工,返工屋等閒就睇下電影

無個人推住我好難持久,我應該算係樂天掛